有tg傳緊聽朝會有白衣人去多個港鐵站打後生仔

唔理乜衫，後生男性就打，話佢地塞港鐵搞港獨，請小心聽日唔好搭港鐵

麻煩fact check

咁要去地鐵站保家衛族了

我覺得呢兩個星期同721已經差好多 果種唔可以郁手比人入嘅意識已經弱左唔少

牛屎出到九龍先算!
佢敢出來打咩, 宜家啲普通人最睇唔過眼係差人唔柒拉le班白衫軍, 選擇性失明,
新界你就惡姐，出到九龍啲普通市民實捉住班人吊

聽日全日留守地鐵保護香港人

聽講係見人就打喎